Canon 邊到有得維修鏡頭

支鏡壞壞地，對焦嘅時候"格格"聲

番canon整

過保養都得?

有錢，乜都得

上CS，交低鏡頭，等報價。

快，貴。